防火小知識

警察好似好燥底咁
擔心佢地會著火
教教大家正確選擇滅火器具:

1. 二氧化碳氣體式滅火筒
適用於:
電火、燃燒中之任何易燃液體、 電子儀器或文件等。
注意:
二氧化碳可以令人窒息，使用 滅火筒後，應走往空曠地方。

2. 乾粉式滅火筒
適用於:
大多數火警，包括電火或 燃燒中之易燃液體。
注意:
噴出的乾粉會減低能見度，令人難以 辨別方向。

推